點解支那生去外國留學仲係小粉紅?

我個人好鄙視呢種人，明明有足夠資訊，牆都唔洗翻，都選擇相信官媒，我就係識得一堆係咁
個人認為佢地英文差又唔主動去睇外國新聞去學，依賴微信同其他大陸網站，其實同喺牆入面冇分別

由細到大都比人洗腦, 有D係紅二代, 知都要扮傻喇

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

因為冚家仲係支那呀

未夠足夠既實力脫紅 家族就係靠紅起家 或者本身就係根正苗紅
你估佢地一人一架法拉利點黎

因為由細到大被人洗腦
而最大問題係，中國人就算移居第二度或者留學，都一樣只會同返中國人做朋友。永遠唔會融入。咁又點會吸收到普世價值觀呢？

去外國留學嘅支那生好多都係官2代富2代，即係既得利益者，既得利益者通常都會盡量維護現有制度去保護自己利益，所以佢地效忠共產黨都係正常

天生奴性

佢地去到唔會同鬼仔交流，識既人一定係同鄉而去玩既地方一定係大陸人地方，佢地有咩改變